今日第111日冇人講

【聖誕節送暖行動】

冬至及聖誕節將近，12港人關注組預備了四款聖誕咭，供全港市民憑咭寄意，將心意透過聖誕咭寄予十二港人，祝願他們早日回家。

特別鳴謝幾位提供協助的設計師 🙏

—

聖誕咭街站將由以下區議員及團體協助籌辦：

九龍東：
胡志健，莫嘉嫻，莫綺霞，郭秀英，張茂清，梁銘康，陳俊裕，陳啟淳，黎寶桂，梁凱晴，龔振祺，陳易舜，馮家龍，鄧威文，陳嘉言

九龍西：
鄺葆賢，關家倫，林兆彬，胡穗珊，李國權，李傲然，鄒穎恒，李軒朗，馬希鵬，黎廣偉，麥瑞淇，何富榮，余德寶，曾自鳴，朱江瑋，蕭德健，李文浩，曾健超，郭天立，黃傑朗

新界東：
袁浩倫，蔣旻正，葉子祈，黎銘澤，陳緯烈，陳嘉琳，呂文光，鄭仲文，梁里，梁衍忻，李賢浩，正楓，秦海城，王卓雅，張偉超，盧德明，麥梓健，黃學禮，周曉嵐，勞越洲，李志宏，趙柱幫
鄒家成，何偉霖，姚鈞豪，胡耀昌，劉勇威，陳蔚嘉，周炫瑋，林名溢

新界西：
方浩軒，司徒博文，伍軒宏，朱凱廸，何惠彬
吳玉英，李煒鋒，
杜嘉倫，區國權，陳敬倫，陳樹暉，康展華，王百羽，李俊威，郭文浩，岑敖暉，趙恩來，劉肇軒，潘朗聰，譚凱邦，劉卓裕，謝旻澤，劉志雄，陳劍琴，蔡雅文，李頌慈，朱順雅，何國豪，張錦雄，黎駿穎，盧俊宇，羅佩麗，張可森，曾錦榮，王必敏，冼豪輝，周偉雄，張鈞翹，許祺祥，黃俊達，黃潤達，劉子傑，譚家浚，梁錦威，郭子健，王進洋，梁國豪，徐生雄

港島：
韋少力，郭志聰，陳鈺琳，邱汶珊
彭家浩，黃永志，葉錦龍，任嘉兒，梁晃維，梁柏堅，黃銳熺，嚴駿豪，林德和，俞竣晞，林浩波，張嘉莉，彭卓棋，袁嘉蔚

大專學生會：
香港公開大學學生會

星火同盟抗爭支援

#save12hkyouths

推

Push

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣